雙牙真係廢組

格仔亞軍停都系

仲有牙根廷同克羅地牙

睇完西葡一出淘汰賽就柒，伊朗真係勇敢少少把握好多啲啲已經出到線

摩洛哥就少咁啲黑氣分分鐘後上六分出線都仲得

唔係摩洛哥黑仔,應該9分
3場都禁住對面打